layout: post
title: 陷阱
comments: true
date: 2008-7-1 01:00:20 +0800
updated:
tags:
- 随笔
category:
- 随笔

---

从一个陷阱跳入另一个陷阱，这是生活中经常出现的一种状态，有时你能识破它，有时你不知不觉就进去了。

当你发现一个陷阱时，可能已经来不及了，既然这样，不如顺便参观一下它和别的有什么不一样的地方，也算多一种体验。

有些陷阱，你会很情不自禁地就想进去了，就像洞中有位仙子在向你招手，迷幻之中就走了过去，洞中看似非常美妙，糊涂一般的度过着。

<!-- more -->

有些陷阱很容易出来，只有最脆弱的人才会深陷其中而无法逃离。

有些陷阱却让人不时地回忆着，不是怀念，而是心有余悸。

有些陷阱，却长着无名的小花，多少有些美好的东西。

有些人，一直生活在一个陷阱之中。

有些人，以为绕过了所有的陷阱，殊不知却生活在更大的陷阱之中。

有些人，正在编织着陷阱。

有些人，正在等待着陷阱…..
